西九地盤啲膠層只係睇工程進度 死都唔停工 草菅人命

依家日日逼人簽健康申報表，講真個個都話自己無接觸過確診人士，又唔係住嗰啲大廈嫁啦
個個日薪既，老虎蟹都話自己無事啦。
有啲覺得危險既就已經工都唔反。
好啦 簽左個表交左比衛生署就當無問題可以繼續進行工程
又叫人帶住個口罩開工，個個釘板扎鐵，地盤長期40度
唔好玩啦膠層，搞咁多嘢不如停工7日/14日算啦
比啲工人一黎有安心，二黎如果地盤一爆既到時咪輸仲多錢，不過反正都係叫唐英年同政府拎嫁啦
唉。
#首次發文吹下水

我都知錢好緊要 但人命係咪真係咁低賤呢

地盤新年後都冇停過

金門垃圾開

仲要政府盤，官商勾結

哭能左

工程撚 一日都未home office 過

聽講m+故宮有人中左

哭能左好多晚

地盤挨到咁耐都未大爆發算係咁啦

命賤

間間公司都係咁啦，莫講話地盤
不過支持你地爭取

你已經答左自己，人哋身光頸靚